{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_033230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "백록저수지"
    },
    "text": "白鹿貯水池 (백록저수지)\\n\nこの水は寒中貯水池とも呼ばれています。1979年1月に始まり、1981年1月に完成した一種の貯水池です。堤防は土で作られており、土偶堤と呼ばれています。流域面積は1520haで、恩恵面積は133.4ha、満水面積は16.41haです。総貯水量は81万8120tです。堤防の長さは250mで高さは13.5m、体積は5万2312㎡です。水を取り出す形式は取水式であり、死水量とは取水施設と最低利用可能水位の間の貯水量を指します。死水量は5万2830tです。この池の特徴として、水が非常に澄んでいて、水深2m程度までは見ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "白鹿貯水池の建設はいつ始まりましたか？",
            "answer": "1979年1月に始まりました。"
        },
        {
            "question": "白鹿貯水池の完成はいつですか？",
            "answer": "1981年1月に完成しました。"
        },
        {
            "question": "白鹿貯水池の堤防は何で作られていますか？",
            "answer": "土で作られており、土偶堤と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "白鹿貯水池の流域面積はどれくらいですか？",
            "answer": "1520haです。"
        },
        {
            "question": "白鹿貯水池の恩恵面積はどれくらいですか？",
            "answer": "133.4haです。"
        },
        {
            "question": "白鹿貯水池の総貯水量はいくつですか？",
            "answer": "81万8120tです。"
        },
        {
            "question": "白鹿貯水池の堤防の長さはいくつですか？",
            "answer": "250mです。"
        },
        {
            "question": "白鹿貯水池の堤防の高さはいくつですか？",
            "answer": "13.5mです。"
        },
        {
            "question": "白鹿貯水池の死水量はいくつですか？",
            "answer": "5万2830tです。"
        },
        {
            "question": "白鹿貯水池の水深はどれくらいまで見ることができますか？",
            "answer": "水深2m程度まで見ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 233
    }
}